有無人可以用英文同我whatsapp?

英文好渣
想搵人用英文傾計

somebody can chat with me in whatsapp?

Can ah

my English is very bad

Mine is not good too

really?我驚d grammar錯到嚇死你

Yes you said use English
Why you suddenly change channel?

because I don't know how to write that

do you have something contact way?

You always making grammatical mistake

yes.and I wish can learn more vocab by chat with someone.

you too

i go to school by bus

I suggest you to watch rayduenglish in YouTube.
His channel is teaching English and provide a interesting atmosphere to learn English.

好想學返好英文
依家睇勁多grammar野都無用

ok thank

唔好中譯英啦

我都唔想架

Same here

Halo bro, do you have tg? I’m looking for someone chat with me in English. My English very bad too, let's learn together.

Are u sis?
If u aren't, bye😚

it's not easy to master a language in a short period of time .but
what mostly matters is your perseverance!

Why have to whatsapp jei, cannot discuss here meh?
Diu...hai mai want mix girl ja Diu Nei

btw,唔sure係in 定on YouTube

Ok leave your number here

I am sorry about that I did not have tg

why are you interested on learning English?

because I want to retake Dse next years,English always is my weakness.

Negative 應該用either

write down your cell phone number here

What is your weakness then? writing? grammar?

None will leave their Whatsapp here
Lihkg Jai will only use Tg

all about english

ok. I will download tg again

what's your goal then other than get a pass in DSE?

to be honest.
no one cares about your grammer in daily life.

my weakness is english.

Maybe you should read more and

why would you deleted tg before?
Tg is more user friendly than whatsapp

你d英文 咪教壞人啦

Talk me la
my English vely vely good ah
She is not her is another her
You have why play me

樓豬唔介意時差嘅可以幫下你嘅
利申 ielts 得7.5 因為writing 5.5
tg: luckenkemper

我係wts群打幾句英文被啲fd屌 偽abc 我其實多啲用英文溝通

lmao why is this even on hot

樓主個id令我諗起以前打機識果個fd

I'm looking for someone chat with me in English too.. but what topic we are going to talk

My English is rubbish too

anyone?

what up my nigga

Appreciate your dedication and intention but you’d really have to pick a right channel. Talking with people with improper English doesn’t really help but rather, put yourself at risk of learning bad English which is full of grammatical flaws and whatnot. If I were you the first step I would have taken is to start reading English newspapers like BBC/CNN or even SCMP (if you prefer more local news) - all their apps are free. In addition to newspaper you can also follow their Facebook pages - very useful when it comes to the ‘comment section’ where you can learn how people actually responded to news and the way they interact with each other .... hope it helps!